其實大家點評價tvb配音？

普普通通

唔中意d自創港式 爛gag

我們這一家銀魂多啦a夢個d幾好，其實有配音已經好好，要聽原音不如上網睇算啦

好似銀魂咁
如果唔用香港自創，其實香港人會get唔到笑位同會唔明

港配都好高質，全職獵人、加旋、數碼暴龍、多啦A夢之類，新既都冇乜睇，所以舉唔到例。

爆笑管家最正，個攝影機香左

男子高中生

可以當係另一套作品咁睇

keroro軍曹同我們這一家 good

識貨Ching , 笑到瀨屎

尤其係明珠配音
細個唔識野,大個先覺得配音有佢既好處

不過,譯稿質素明顯唔及以前

內容好本土
加埋配得好好

呢套真係笑到on9

爆笑管家算係tvb配卡通嘅一個轉捩點

應該係衝鋒21
真正首次用高登術語
又將欖球當足球講

夜神月

資深個批做得好
但近年個d就

黃啟昌一字馬

打工吧魔王大人都好好笑

有部分係經典

用過咩？以前細過睇唔記得

12年入行果班都仲好高水準
14年果D就差D了
不過我認為就算呢D都好過日本新入行果D配音
日本果D新人愈來愈多係靠顏值，唔係靠聲線

鋼鍊個配音
可能因為睇無線先
所以覺得好聽d 每次重睇都係睇粵配

有用過
但唔算太多

原來唱k小魚仙粵語配音係好過日文配音多多聲

唔信嘅可以睇吓

呢個係官方配音唔係同人配音

人地要唱埋,當時應該幾難搵

松田

J2全盛時期每套卡通都配得好好

以前仲會有廣東話版主題曲 好聽

老實講，過左最鋒芒既時期

換呀妹校服個part笑到呢

其實有時睇廣東話版有d位仲好笑過原本

涼宮春日，收音機果part好正

老其講以前(5年前)TVB配音唔差，係比班原聲黨鬧。但係依家配音組真係是是旦旦，求有聲配左落去就算。卡通\動畫唔算重災區，劇集都可以，唔算太差，可能真係時間問曠。至於新D既韓綜真係差到冇朋友。李沇熹讀左李"允"熹，石春路咪石春路，咩Q嘢指壓板，真心唔介意你用自創港式，最怕係你講完都唔知係咩。真心配音組上上下下都hea做，翻譯亂譯，好似照copy強國D字幕組，導配明知讀錯字，配音犒唔通順，都可以照樣配落去。一班配音員知出面環境仲差過TVB，又唔敢出聲，驚外判哂出去，自己要食底薪
長久落去，只會同ATV一樣。BTW,我都明白一切起源係TVB大大CUT筆直，依家TVB既外購劇愈來愈少，動畫都少咗好多

死亡筆記 夜神月

認真 鋼之鍊金術師fa
我個人覺得配得幾好

原聲黨正一食屎狗來
自己想聽原聲就唔俾其他人聽配音
咩春都屌

何璐怡世界第一

你聽下台灣d配音你就知tvb配得幾好
台灣黎黎去去都個幾種聲

蠟筆小新好

終於見到有人講
明明呢套最高質

你個死白痴

銀魂真係配得好好

好多動畫睇完第一次 之後想再翻睇揀日文黎睇就會覺得好怪 鋼鍊啊小魔女doremi呢啲有粵配一定睇粵配先 其實好多套都配得好唔錯 加旋、數碼暴龍呢啲又係好經典

冇錯啦喵

日式麵包王

死亡筆記應該可以算巔峰

當年四驅兄弟睇完粵版
好多年之後睇返曰版
先知粵版原來係配得咁撚好
尤其是旁白比賽嗰個四驅戰士

好過viu

德仔同加施青麻呂嘅兩位男配音到依加都係我最鐘意個兩個
另外 齊木楠雄呢套動畫都配得好好 都翻睇左幾次
同埋個藍毛女主把聲好好聽

Ching 識野